<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nato Family&#39;s Site</title>
    <description>Nato Family in Missions</description>
    <link>familysite/br/</link>
    <atom:link href="familysite/br/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Sun, 30 Aug 2015 19:09:40 +0000</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 30 Aug 2015 19:09:40 +0000</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>Meu Brasil</title>
        <description>&lt;p&gt;Muito tem se falado sobre o meu Brasil, ultimamente. Então fui incomodada a escrever sobre a solução para a nossa casa. É como que um recado do nosso Ajudador e Consolador, Espírito Santo, para os cristãos e para os pastores brasileiros. Ah se eu tivesse fácil acesso  aos pastores de todo o Brasil!
Tenho pensado muito sobre o nosso país nesses últimos dias, especialmente porque estando fora, percebo melhor o valor do nosso povo, terra e nação, e a desvalorização cada vez mais assustadora da nossa economia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um dos meus professores da ETED contou uma história que me marcou! Ele esteve no Brasil, nos anos 90 quando Fernando Henrique estava no governo, e não me lembro bem, mas o país estava podre como está agora com o PT. Um jocumeiro-brasileiro-nordestino que o ouviu falar sobre intercessão obedeceu a ordem do Espírito de lançar um movimento de intercessão pelo Brasil, e ele fez panfletos e conseguiu parceiros pra divulgarem o movimento de oração em centenas de igrejas no país. Quem nasceu em 1960 deve se lembrar, mas o resultado foi que a economia brasileira deu uma reviravolta em pouquíssimo tempo e o povo começou a ter sua qualidade de vida melhorada. Esse corajoso e obediente irmão foi o canal para despertar os cristãos brasileiros para orarem por sua casa! A nossa casa! Que benção!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Antes de postar esse texto, orei pedindo a Deus que cada pessoa que tivesse a chance de lê-lo, fizesse algo além de apenas ler. Por isso, quero encorajá-lo a usar a influência que você tem, seja ela grande ou pequena, para lançar esse espírito de oração e intercessão nesse momento crítico do Brasil. Não somente expor a verdade sobre a podridão e corrupção da política, mas enfatizar o poder da Palavra de Deus pra transformar uma nação. Minha palavra pra você é: semeie a esperança de ver um país mudado! Porque acredite, a mudança só é possível por meio do nosso Senhor Jesus Cristo. Então por que não?&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;q&gt;Davi edificou ali um altar ao Senhor e ofereceu holocaustos e sacrifícios de comunhão. Então o Senhor aceitou as súplicas em favor da terra e terminou a praga que destruía Israel.&lt;/q&gt; 2 Samuel 24:25&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 30 Aug 2015 16:30:01 +0000</pubDate>
        <link>familysite/br/meu-brasil/</link>
        <guid isPermaLink="true">familysite/br/meu-brasil/</guid>
        
        
        <category>_i18n</category>
        
        <category>br</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
